覺唔覺今日真係有少少革命既感覺？

唔係好多
少少
唔緊要

一個好開始！

和理非唔上前線都可以學下扑玻璃

覺

正，革命開端

其實係
表現不錯
但有手足中槍

一切都由十一開始

覺，不完美，可接受，要改善。

開始愈黎愈多人括出去
希望更加多人學買材料做鍊金術師
係時候要捨棄出去和理非遊行打卡抗爭
人人都係物資兵，人人都係後盾

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

沙田好勇

[戰略]下次遍地開花，我要見到咁嘅情境！！！

唔好屌我
革命真係要有人流血 會有人死
最緊要係大家真係近返少少外國咗
魔法師開始上力

今日頭到腳都傷咗
呢少少痛楚好似話比我聽革命好似真係咁

多左好多魔法師

喺港島, 和理非, 唔太覺
應該九龍/新界會似啲

仲未有，但開始有意識。我地只贏係唯一方法

以後 一星期六日就黎料

化學家最有效
唸咒時間短，唔起眼，但威力強大

文宣做野 發夢見到好多人帶毛巾 玻璃瓶

好心痛
但唔會放棄

見到d妹妹仔每人都手執一舊磚或者鐘通，好撚感動

*鐵通

進化路線圖

對方0死 但已經係

好有feel，但手足中槍好心痛

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

仍需努力！

各區開花係可以吸到多啲人出 加上大家熟自己嗰區 作戰力高

可能有手足知邊區

大家砌好rb
傘陣脆係後面
然後竟然係叫魔法師準備
然後衝過rb向防暴施魔法
再返黎
再衝多次
雖然成果唔大
但真係好大進步

btw
最後都係驚速龍大家走咗

主線任啲大佬可能未夠Level正面硬碰
可能做吓支線儲吓經驗先會好啲 ?

例如

真正感受到人民怒火，
有種氣勢喺到

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

收撚皮啦

收皮啦死警犬

一早block柒咗佢

你不如叫班狗停一停
回歸人性好唔好

十月二 全港起義

見到d女仔好細個都人手一舊

走啦，P牌狗

大家唔去那幾日，感覺真比較輕鬆的。
抖下好嗎

真心feel到
香港人加油

今日個分工明顯好多
真係每樣野都有批人做緊
火水土魔法各自傘陣準備
rb唔洗講

香港獨立

呀sir 你試下叫你班兄弟唔好出動
仲輕鬆添
你地唔企係政府前面咪無人傷到你地囉
家下係你地阻撚住曬呀

香港人唔需要你地呀 明無？

革命一定有人受傷

清算中資

叫做進步左， 佐敦打狗果段精彩

第三次世界大戰 係香港今日拉開序幕

我地差個網球場宣言

Part time抗爭演變到part time革命

今日見到啲表面和理非，師奶樣都貪過癮掟磚

向火法師制造工場致敬

真，今日係銅鑼灣、灣仔一帶成班企晒係到又唔行又禁電話，唔知做乜9

港島今日擺明和理非
要開拖都係落區打

各區起義，成效好好多，起碼撤都易啲，小組式be water 機動性極高，不過都有手足被捕

大家繼續進步，下次燒狗

港島無勇武咖 港島人身驕肉貴

大西北OK 同之前比

全民魔法師

返到屋企嘅人 依家立即上Tweeter推post
［立即行動］你今日Tweet咗未？

沙田速龍正面攻畀石雨掟撚到即刻鳩縮

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

中資福建幫

一有tg橡膠子彈唔見哂人， 搞到pp手足同灣仔警總外面嘅手足畀人分割包抄

呀~ ~ ~UNSW又無唔做野！我地返黎啦！！

係黃大仙，入夜d士氣好好

成班散收收咁，唔知做緊咩

可惜冇狗死

今日港島和理非一定佔多
但唔緊要 各有各做
冇港島手足點分擔警力

經過今日香港人又進步咗

港島仲係超和理非

革命一定要預左有人受傷有人犧牲 雖然冇人想 但呢個係必然要承受嘅風險

沙田冇計
盡左力
估唔到咁早開始玩大圍捕 包晒出路
做錯一個決定已經比人拉左
最後上左山

拉左百幾人呀唉

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

4個月先岩岩start game

時代革命唔係口號
叫下就有民主

只怕今日係勇武強努之末

但企晒係到禁電話真係唔知做咩事...

中左先激得起民憤
點都好, 祝早日康復
黑警早日被清算

好多打卡撚 一嗌退就走夾唔頭

覺今日第一次試咗衝

今日大家都勇敢左
有進步 之後一定會更好
換個角度諗 我係班狗 我會驚大家依家識勇武抗爭

我係手足
唔好亂屈

keep住

好大功勞係出自前幾日開始提倡「有警察衝唔好驚，要衝返轉頭」嘅行動

今日港島最有用係咪就係keep到兩架水炮車係港島 雖然我都係港島人 但我都想講句...驚唔緊要 但跑個時可唔可以唔好推開我呢？大佬 我真係會比你地踩死咖

我係攝影友
以前Summer成日影日落
而家因為呢單野已經幾個月冇掂過部相機
呢段時間經歷真係改變左香港人唔少

心痛手足中槍被拉，但唔會放棄
大家要一齊進步

召喚化學撚，更多特殊技能同崗位

收嗲

手足

我想講既係
黑警特登搶哂高位
逼我地去果個位
魔法師效力減半

係, 估唔到連綠衫都可以破

之前旺角咪有個零裝爆玻璃
最起碼用件衫包頭啦

未,但打狗開始有殺傷力.離革命不遠了.

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

想上前啲都唔得，係咁比人壓返後，結果去到pp勁少人，同時又有一大班人慢慢行緊返銅鑼灣

行出第一步
就會keep住行

相反, 班狗開咗第一槍
接落嚟會更隨易開第二 第三槍
係射人 唔係向天射

所以接落嚟大家要萬分小心
唔好再受傷啦
同時要加強裝備 同戰略

今日有手足被開槍 係時候改變下 年多時不要說走 試著說打狗 打完就轉場

十一革命

有少少
不過班POPO仲係好撚串
明顯未真係令佢地驚

今日終於似返啲示威
繼續努力

捉左好多手足

認真講緊, 你玩武裝革命係100%無可能同中共鬥
人地有成個國家既軍隊同設備, 咁唔對等無可能嬴

依家一定要靠國際支援先可以撐落去

一用真槍辣低人已經係
當然, 而家死唔到人確實萬幸
但估計遲早嘅事, 到時就最少要佔領政府建築架喇

咁要俾多啲關懷啦
唔好一句「係咁架啦」就算

真心講 要加強和理非都要做多少少 行前少少的心態
但要大量宣傳同教育 將d唔殺傷力大的行為成為一種風氣！

勇條撚
沙燕橋個陣差啲比人當condom

要慢慢普及化汽油彈

今日食左狗糧未？

理性 agger

手足叫人唔好上街
勁
叻仔
有料

呀手足 唔上街有乜嘢可以推翻政權？
係唔係用念力？

不完美 可接受 要改善

你回歸單細胞好嗎？

好多中後線其實都好驚 但其實又想出多少少力
可以循序漸進 再加強宣傳
光復香港 時代革命！

我認為要改變前線打法 仲係超多人一聽到見到有狗就走 圍打都唔試

係，慢慢突破心裡關口

唔好俾文宣停！

今日大家終於做到全民勇武既感覺
光復香港 時代革命！

下次去搵定後巷的玻璃樽，成車推去前線

呢個係我一直對革命嘅認識，當然大家都唔想見到有手足犧牲

很好

手足好好休息

仲有水魔法師

屯門原本有朋友係和理非，去到中段佢嬲撚到衝上前做勇武.....，好開始黎既!!!

荃灣表示真心覺 但係有個中左槍

sad but true

我就係要呢啲

下次都可以繼續各自帶啲魔法材料出去，今日都見到有唔少和理非有

最感動嘅係
頭先葵芳返荃灣嘅手足 係帝盛度有6架狗車
大家都選擇衝過去。無懼對面瘋狂開槍 不過就分開左兩班人
但真係好勇 多謝你地

屌你老母
知唔知咩叫革命
冇覺悟唔該返屋企訓教

好多手足比人捉

推
其實今日打得幾好
係有手足犧牲咗

btw 我地人多 真係唔好拖 等佢地增援到我地真係跑唔切

我都覺得似乎個形勢上係升級左

一方面, 示威已經唔再停留係五大訴求, 而係發展成反共反習的長期政治運動
另一方面, 由遊撃戰變左總體戰

同意

大家都好好 和理非又好 勇武又好 所有人都好好

深水埗爆黨鐵站手足好波

少少啦 唉

槍林彈雨中 大家衝過去 個場景 d似黑警估唔到我地原來咁夠薑

唔好話發夢燒狗， 燒狗車都未夠膽啦， 講野

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

Push.

得罪講句 因為無左連登
無左冷氣軍師同mon po狗
佢地捉唔到我地路

同埋點解仲未一人1-3罐咖啡旁身

行開啦你屌你老母

最好就係叫幾聲口號就有民主

講到中係必要咁

今日手足們好有吉士
沙田好多人喺2個唔同地點多次走出鐵馬防線逼近黑狗

魔法其實最佳用處係等癲狗衝前突擊時使用 對峙時不宜將法力耗盡 使用時亦要小心避免傷及隊友 要避免重蹈曾有法師將魔法倒係自身的錯誤

頭先睇咗陣BBC/Sky News/DW, 全部都係將北京同香港擺埋一齊，北京就歌舞昇平，香港就好似戰地咁

見好多時啲火魔法扔去狗前撻地 對佢地不痛不癢
下次係咪應該主動進攻 扔去中間？

推

沙燕橋即係？？？？

多謝建議，下次我地會做好啲

btw 冷氣涼唔涼

感激見到佢地搞到成身污糟晒

我諗起烏克蘭

感覺八五好似仲伕
不過果陣易走好堂 同埋冇咁早清

收皮啦mon po狗

呢啲可以交比樓上喺屋苑平台嘅手足處理，黑警樓下行過就倒鏹水或者火魔法、菠蘿

喺吉野家下面嗰度見到大家終於肯沖前 感動

我意思係話出得黎
個個都預左有危險
要有定心理準備
我都唔想呢件事發生

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

其實除咗頭幾行應該攞磚頭之外 唔覺得其他要
鳩dum只會Dum到自己人

覺，成個氣氛，城市，死咗一樣，好好。
可惜係依然有手足被拉
中五學生希望佢可以大步覽過
直頭想聽日全民罷工繼續。

可以再多啲火

攻撚到班垃圾速龍淆撚到

係咪文化中心

我覺得沙田既速龍係假

咁烏克蘭革命轉捩點的確係一位阿美利亞族義士被殺激起嘅

大步𨈇過

拉就梗有，但可以減低
例如速戰速決，同埋唔好對峙

見到和理非人鏈傳小拳石上去當刻感動咗 繼續進步 希望荃灣手足吉人天相

真
但都有好多手足拉左
但今日終於似返啲樣
同行兒女為正義時代革命

今日灣仔行到差唔多 就好多人倒轉頭跑,退一次1212 再前進,再行幾次就倒幾次頭
跟住行既根本唔知前面發生咩事

咁撚多土魔火魔
梗係淆

今日，班黑狗真係有啲驚我哋㗎，喺沙田好運中心外面班狗都企撚咗好撚耐，甚至手足走出防線反攻好多次都唔夠薑攻，隔左成3個鐘先肯攻

收皮

手足主動進攻

要再進步

港島和理非請進化

唔好極驚慌向後跑，幾次都係咁
危機意識好低，近CWB以為安全好多人坐喺街㩒電話吹水

半個鐘後防暴推進，唔知有無和理非拉左
純溫馨提示

有留意就知真係同港島一直見開果批好大分別
好似得套衫出黎行行企企

係呀，去到警總出面又唔知做咩事，一邊行緊去金鐘，一邊又行緊返銅鑼灣

都要攞
攞完傳比前排大隻仔仔

黑警開實彈已經係完完全全唯一同市民修補裂痕既路完全截斷 而家幾乎肯定唔係你死就我亡

覺
但擔心被捕手足

Yes😢😢😢😞
有突破同時 心好撚痛....

係，好似一對峙就出事。佢哋呢排玩突襲。突然標出嚟。

記得遮晒樣先好做呀

根本就係革命
光復香港 時代革命

我覺得今日大有進步

但唔可以習慣

所以更加要小心
最好佢地冇backup就一氣苛成
好似獅鳥咁，然後散

資訊唔流通 死結黎
前線就叫退,中間同後面恐慌咁跑到死,跑完又叫你行返前
幾次之後係人都唔行啦
和理非就係充數人頭,冇得講

出少句聲諗下點幫手啦

今朝屯門救人真係好振奮士氣

如果自己買啲gear會更好 希望生理鹽水唔再係必需品

請問有何高見？

唉...當場捉果班
暴動入硬

其實今日大家個決心旺左好多，雖然見到狗屋都係好淆唔敢過去，但已經做得好好喇，我知道最前線既勇武都係覺得未夠同灰心，但請你地繼續帶住我地升lv勇武唔好對我地太失望呀

大家 be water，醒少少！

運動以上 革命未滿

到到都勇啦
個個都要升級啦
今日係一個好開始

3隻字
收撚皮啦

聽日 全民黑衫 是常識吧

號召緊啲人去清橋狗， 點知行到一半狗總橋上面啲狗已經開波分割， 狗總有條防線推前想接應被分割嘅pp手足， 點知 行近條橋少少催淚彈同橡膠子彈放題咁落嚟 ，等到pp啲人返到，修頓橋位又被人分割咗

依個真下次希望多啲化學家

你自己轟番自己一槍我考慮回歸理性

下次如果唔係淋柔順劑，係淋其他，等畜龍喪跑來時用火魔會唔會變FIRE WALL🤔🤔

今日有好多幫手拆磚嘅係妹妹嚟

始終唔想有同伴死
所以我地一定要成功

係，唔需要執著要「打贏」
拖到人地幫手拖到中共輸就夠

其實 我地到今時今日既狀態仲比黑警追住黎打
唔係手足無勇氣
而係無戰略計謀 所以面對對家一浪接一浪既攻擊 頂到速龍落van就無辦法唔跑

我知一路以黎無人講戰略一黎係無大台 二黎驚mon po狗
但我懇請相熟/群體行動既前線手足 自行form private group傾戰略 到打果日至release比其他細group/solo既前線

呢家係戰爭呀！由今日開始要智取班黑警敗類 為所有被捕流血 甚至犧牲既手足報仇 消滅呢個政權同佢地既棋子! 得唔得？

呢一槍有機會推到變真港獨

識得自動埋位開遮擋雨

不能一步登天 大家要進步 目前有正面上升嘅趨勢

但冇左好多人啦

黃大仙手足都唔錯

始終大家無受軍訓, 又無一個好明確既指揮大台
行動未必一致實有亂既情況

但大家一直學得好快
由以前只係識陣地戰
到今時今日識得打遊擊, 速龍黎就走, 散完之後再regroup
咁已經係一大進步

多左好多中年人出黎
其實我地好需要呢班人出黎
一來啲狗冇咁兇 二來出黎既階層愈來愈平均
話俾全世界知香港人既決心

佢地一定會佔高地，唯一方法唔俾佢地上

覺 好多和理非 唔係最前都變滅火隊

做得好！

我同意

我仲係未ready做衝衝子 但好希望見到全民勇武嘅一日

我係和理非 我挖過第一次磚...
大家要有準備為香港依個家死未...

其實另一方面咁睇 姐係我地已經開始將佢地逼到極限 佢地可以用嘅最後手段 雖然咁樣開第一槍怕會有破窗效應

唔係好算 畀tg射到退

5000蚊一支俄制AK-47
香港人可以輕易買數十萬支

下次要見到好似油麻地同屯門咁全力反擊打狗，遍地開花

今日end game
係警狗end game

唔好9掉 撒退先

每一次活動都受到重創
受傷嘅人愈黎愈多 被捕嘅人都愈黎愈多
唔應該咁樣作大量犧牲
要諗下其他方法喇

搵幾架大貨車衝入去撞撚死哂啲狗，打保齡球咁。

都話遍地先係正路多好多人有機會落手

尾已經係革命

Feel到大家肯衝返去果下

要讚
下次先會多人帶

唔好話退就退 幾百人對幾十 點解唔沖 佢地仲驚撚過你

真槍都開埋 鳥克蘭之路來臨 全民起義

唔止 有橡膠 真係頂唔L到
要前排有盾陣先夠造

有手足用命去俾你做文宣

已經系革命

覺，就算和理非手上都拎住舊磚，唔打得都嚇得

開始咋，聽日仲要繼續上

覺 真心好感動

港島見到水炮要退我明
去到皇后大道中起碼千幾人一齊跑
後有狗總橋狗射催淚
跑到去利東街出面有十零廿個防暴 齋射tg又唔追人
幾百人驚佢地 連突圍出去都唔敢
全日變左大逃亡
正式宣佈 港島無勇武

我就係想講點解沙田冇盾
其他區好多盾

其實我好想衝打狗，但唔夠勇氣
只可以做後勤兵

由今日開始，無論係咩類型抗爭
都已經踏入革命嘅路上
過咗咁耐先有少少革命感覺
係咪有少少遲

十月革命

流太多血😭全部入暴動

國瑞路嗰班垃圾 醒未？？
1000人都唔撚衝怕嗰幾十人

淨係不斷影相自拍

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

身邊好多和理非嘅朋友今日都有走出嚟

心理障礙俾港共政權迫得越嚟越少

啱啊
對上一次北角之役我已經知港島冇勇武
大家唔洗有期望

聽人講修頓有100防暴d人先走番轉頭唔知堅定流？

我都係 但我有自知之明 知道自己一個女仔又細粒體能又未ready好 所以做下遮陣傳下物資充撐下場面咁

拉左好撚多人啵

跑到傻咗

雖然大家都唔想
但事實真係必要
除非柒婆醒覺
不過你同我都知無可能

中間真唔知要退幾多

又係你呢個仆街

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

多左人帶物資出黎
但條路真心少左好多欄可以用

勇武係哂大西北同九龍
和理非就港島 出左去咁多次已經知個分佈

有

中間有一段時間吉哂 叫人番黎得個小小肯上番黎 中前線嗌退 佢地即刻跑到九丈遠

借個位黎問下大家意見 今日去發夢搭巴士坐樓上
見到後面個師奶放大手足既樣黎影
得自己一個 唔敢鶳佢 可以點阻止佢？

個個都覺得做撚咗condom
又要退 好啦比狗包抄啦
又退得唔夠快 塞撚住曬
我哋個個喺度叫
唔該 退快啲啦 唔該救命呀
好在有火法頂到啲時間
唔係我哋一早一鑊熟咗啦

改善
一係就唔好退 一退唔該快少少

係啊 我見到大把人企係路中心selfie
痴撚線 出黎旅遊睇風景咩

今日黃大仙係完勝👍， 原來你地班年青人係好團結和有好好的部署， 所有往浦崗村道的路都RB晒， 遠至800米範圍外都有， 而且哨兵很多

大家覺悟多左，唔會太恐慌，但係唔該扔水彈唔夠力就行前先扔，今日前面食哂水彈，但係防暴乜事都冇。

傘加充氣墊

好唔理性咩屌你老母

今日做得好好

勇武打仔，和理非打玻璃，花生友鳩屌警察

沙燕橋
好撚熱血 放題都未驚過
佢有佢哋射 我哋繼續攻
真係好耐未試過有呢個場景
不過最尾爭啲做咗condom呢...

今日係港島完全係另一個世界，成班快樂抗爭

【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

港島表示想衝都衝唔到

佢地全部有避彈，除左面同頸

去到金鐘政總個到 連行去左邊條馬路都要諗勁耐
唔撚知做乜春 手足都叫大家行過去佔埋唔好比車行
成班都係乖乖地行右邊

只係開始咋
加油

我行到去pp已經比恐慌式後退緊既人群壓走左

因為贏先係唯一出路

輸左 唔敢想像

多謝今日有出去既各位手足

港島人要強化下個內心先得
少少野就向後跑 屌佢老母狗毛都未見到一條就跑走左

因為出現了水系

連一齊行返上前既心都無

又block一隻警犬

同意
同埋拎住係手個決心會大好多，個人都定啲

覺 但好多地方要改善

一驚左就不停向後退 或者剩係企返係原位就算
所以我先話唔洗諗港島區根本無得救

讓子彈飛一陣！期待殺警黎臨

避彈中槍都瘀撚晒， 勁痛， 同埋會中手腳失行動能力

一齊進化

好撚多full gear既和理非

岩

革命既種子要開花了

吓

好治癒唔使GIF了

無唔流血嘅革命
如果嗰個唔好彩係我，我無野講

沙田有樓上魔法師backup嘛，唔咁貿貿然行動
以後我哋action都要揀有樓上平台嘅位置附近！！！最好運輸兵運土魔法、火魔法、化學上去，狗推進果陣丟鳩落去，咁嘅話，勝仗不遠矣

AK-47可以打穿避彈衣囉

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

今日淨係帶左包麵粉同糖下次應該帶多啲

革命！

如果班狗真係當眾殺人

一定要血債血償

越黎越多人做勇武

朋友話發夢見到中年斯文姨姨拎住兩舊磚

今次練下拎，下次就會再進步

一人拎啲好有用，唔洗自己帶齊一套

和理非買物資 運野

偽前線冇膽打狗 唔該做魔法師

和理非都照做

全部人 一定要抗爭

真 未敢上前線可以做裝備做破壞

係！ 香港人 會不停進化

正常，港島今日係和理非黎

都可以分散警力

不完美，可改善，不割

心態開始改變
唔好再由對峙 要主動進攻

撐！

今日好多次都描撚住狗掉 係唔夠多姐繼續進步